個天明明仲未光 點解要起身返工

好反智

Gif ？

瞓唔到

gif

點解返工，畫gif仲開心啦

已經等緊車

仲有5分鐘就要出門口

啱啱上車就落雨

黑蚊蚊點畫

返屋企訓算啦

我逢星期日都係瞓唔到
不過尋晚ok

咁咪畫個太陽出嚟

返工畫gif

lm

伸手不見5指

準備光了

清緊票

我都唔知

風起了

9點日出3點日落
返工放工都係天黑

咩國家

已經開緊工

天黑天光咪又係咁做

6點就開工啦 唉屌

幾好呀，天黑黑

又要搭2粒鐘車先到公司

係咩驅使你天都未光就要返工阿
係愛 定係責任阿

係窮阿DLGH

為兩餐乜都肯制

快啲撞車啦，等大家訓耐啲

返工呢家野一向都係逆天而行。。。

如果你做自己生意咪無呢個問題

夜晚果時： 個天明明已經黑 點解唔上床訓教

返幾點

除褲不見賓周

自己嘅可能仲早起身....

因為未收工

個天仲好黑想訓多陣

日未出而作，日入而加班

7點

澳洲5點就天光

我懷疑自己睇錯時間

小賓周

我入到嚟

仲要冇位坐

坐一粒中返工

天未光都可以起身

然後放工個陣又天黑

懷念陽光

日出而息 日落而作

耕田咩

好快無得返

明明係毒撚都要扮有女朋友好反智

who

諗下加拿大/瑞典永晝區啲人
再屙篤尿照下自己

好眼訓呀屌

給開司一罐啤酒

因為窮

藍星期一

+1

睇化左

以前有冬令時間

因為窮呀dlkh

你啱啱先啱身
個天都光晒啦

想返工

辛苦晒你

幾時

無發明品？

認錯人啦

星期一就射波是常識吧

係咪林家謙首時光倒流一句話